報polyu non jupas ITC DESIGN stream一問

報polyu non jupas itc design stream 係咪一定要擺first choice先有interview 機會？

係 通常1st choice先有

想知year one係咪 係人都有得in

itc我唔清楚
其他科就會睇dse/第一個sem成績出interview

想問year1大多數幾時出offer

好難答你喎你睇吓database啲人通常幾時收到 參考吓

好啦 謝謝你